發現女朋友喬裝。。。

即係咁 自己3X 冇乜經驗

女朋友 都20尾， 話就話第一次拍拖
她本身係AA-A, 喬到 B尾C頭.

樣貌 就5 6分, 最近先至發現 以前以為佢好積嘅所以成日 頂住我點知其實係因為冇感覺.... 完全get錯曬。

成日都覺得即使同車都唔會搞嘢

除咗性呢一方面其他 價值觀常都相近嘅，
另外，大家收入都ok。
但啱啱發生咗啲事喺度冷戰緊 ，想問下 遇到咁嘅情況大家會點諗？

同居*
女朋友仔 成日覺得因為自己係處所以 就唔想咁輕易畀人。。。

你講個女仔呀?

你up乜9呀咩aabb呀，打街機咩

以前以為佢好積嘅所以成日 頂住我點知其實係因為冇感覺.... 完全get錯曬。

女朋友係男扮女??
睇唔明

A or AA Cup , ok?

我以為佢請我食波餅

屌你 你標題又話"發現女朋友喬裝"
我真係以為係男扮女啊

算撚數啦 波喳ma 你唔係因為個波分手啊?

有陽具

好乜撚野積

咩前同車搞野？ 潮語？

1999

發現樓主1999。。。

好積？ 潮語？

之前台灣 綜藝節目 有介紹 化妝化到 出神入化， 又砵仔糕嗰啲 嗰啲叫喬裝吖嘛
我以為呢啲叫喬裝囉

load 咗30秒
同居

入黎認人啊

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

積極*

睇完都唔知樓主想講咩

一開頭以為樓主有車都唔會車震
or 打車輪都唔會搞野
原來仲可以解"同居"

冇做proof read 唔好意思

1999 完全唔撚知講乜

屌你 係唔係弱智嫁
以前以為佢好積嘅所以成日 頂住我點知其實係因為冇感覺

Up咩9

睇黎樓主係用語音打字 錯到

摷嘢下面有支嘢頂住你？

標題應該係"發現女朋友細波扮大波" 會唔會好d呀？

你up乜？？

睇咗兩次都有啲理解唔到

扑左未？

裝假狗咪算
睇呢個post要睇埋comment解讀

又係喎

車讀車

積極

同居

裝假狗冇人會用喬裝

好老實咁講，你有語病，人地唔嫌棄你都算係咁

同車 (居)，樓豬真係好幽默

笑死

可能有語癌

好積

我以為佢講好積 (揸)

你反省下再嚟開post啦

有冇人睇標題以為係講喬裝黑警

打幾句野都1999
你有女友都要還神
仲嫌三嫌西

出面食飽左仲點會想比你搞呀

係
標題黨

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

分手啦

即係咁 自己3X 冇乜經驗

女朋友 都20尾， 話就話第一次拍拖
她本身係AA-A, 喬到 B尾C頭.

樣貌 就5 6分, 最近先至發現 以前以為佢好積極所以成日 頂住我點知其實係因為冇感覺.... 完全get錯曬。

佢成日都覺得即使同居都唔會搞嘢

除咗性呢一方面其他 價值觀常都相近嘅，
另外，大家收入都ok。
但啱啱發生咗啲事喺度冷戰緊 ，想問下 遇到咁嘅情況大家會點諗？

翻譯完畢

樓主戇車車咁算係咁

屌你痴撚線架

sor 居居

樓豬女朋友：發現男朋友語癌。。。

完全睇唔明

百事有可樂

簡單啲嚟講 以為女朋友有C 原來得A
仲要性方面不合
想飛？

屌 你平時同女朋友係咪都係咁講野
1999

我都以為係男扮女
先㩒入黎睇

老實嗰句係有一啲.
特別係最近 有次 佢自己7咗, 幫手 一齊處理完之後, 言談之間 講道 嗰件事 想佢 清楚少少自己想要啲乜， 以免以後再有同類事情 ，佢就情緒有啲暴走。

精神層面 都有啲趕客。

所以想了解下 大家喺呢一類咁嘅情況有啲乜嘢諗法.

定其實大家相處之間好多時都會有咁嘅情況？

太多字啫， 冇詳細睇到 google 口述 啲字

你1999就咪開post啦

太多錯字啫*

感謝弱智仔樓豬提供笑點

打左咁大段野都係嫌人冇波+自己扯唔到，
最後一句先話人搵得錢多，思想可接受
問我地冷戰緊點睇？明顯你都係唔滿意，想散
3X歲人講野講到咁真係好打極有限
你有女友真係自己偷笑啦

你講緊乜撚野呀 睇到好煩

可唔可以解釋多次個情況
唔係好明 係我問題

199999 要睇留言先知你講乜

笑到仆街好耐冇見過咁1999

19999999999999999999999

簡單嚟講, 情緒暴走其實係咪好常見嘅事情?

痴線

好積頂住我
唔睇comment以為條女下面條野頂住佢

乜9呀，好積極所以成日頂住我？？？

打字都1999唔怪之得

你自己語障又要怪鳩女朋友乳漲
你成段文係咪想講個女朋友裝假狗引仔溝呀?
我真係睇到1999
光復香港 時代革命

三十X講嘢都1999

+1...

有啲女人其實都會 天生感性啲
btw 多謝樓主提供笑點 好耐冇喺連登笑過

拉

算係咁啦 弱智都有女肯跟你

樓主第二次發言我都仲係睇到1999
完

俾樓主影響咗啫

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

可唔可以 proofread 埋你人生先出嚟開po

屌你有語癌 講緊乜撚野？

女人平胸真係唔好生
真係會係結識異性既一大障礙，就算男既話唔mind，自己心都有條刺
著衫又唔好睇
利申 平胸，多謝我男朋友仲咁愛我

啲病句多到

本身睇到好積已經想笑，睇到呢句真係忍唔住

遇到此情況 請立刻就醫 語癌末期

30幾歲講野仲一舊舊

發現新潮文
唔睇睇完下面D留言解釋根本冇可能睇得明
同白汁雞皇飯潮文有得揮

自膠

五體投地

你啲停頓位會唔會太奇怪

不如樓豬回應下

如果你覺得又得A，唔俾屌，情緒又同你唔啱
咪分開囉

我想知佢講嘅「嗰件事」係咩事
精神層面都有啲趕客，呢句又做咩

睇留言笑樓主算。

#不推文回覆
#funnypost

乜撚呀，中文非母語人士？

乜撚嘢好積
同車扑野啊

嗰件事：
a) 搞嘢
b) 喬裝
c) 搵嘢頂佢

嘩巴打你真係翻譯界天才

裝假狗

講到尾你都鐘意佢搵得錢多
姐係話你係鐘意佢啲錢,唔係鐘意佢個人
連身體都接受唔到

不過女人鐘意男人都係鐘意錢多有樓
現今愛情關係已經變到係單純利益關係
自閉症患者近三十年spread得好快
遲早變單機社會

語言障礙都有女 咩世界

成日 頂住我

唔扑嘢同咩居
分啦

你係咪見呢排氣氛緊張
出黎灰諧下渣 ？

1999 隻隻字都識 砌埋一句就唔撚識

新潮文

你send呢張圖俾佢睇

老處

30幾歲人 書面表達能力咁差既...

真係1999

常見唔常見同你接唔接受到係無關係既...你接受唔到咪就係留意到大家唔夾既其中一樣囉，難到答你情緒暴走係好正常你就死頂？

咁都上到熱門

弱智嚟講有女算係咁

感謝樓豬提供笑話，好耐無見過咁好笑嘅po了

30歲人講野一舊舊

自己獨居一生啦

好有香討feel

樓豬 你啲中文係體育老師教？
表達到一舊舊想點

唔好恰樓豬了，一陣佢同庇護工場請假

對住你應該係好常見

笑撚咗巴打

屌你表達能力0分

真笑完睇到你句留言即刻sad翻

樓主係咪香港人，屌你母尾 ，睇能死人，打字都可以199

睇下幾能多人屌7樓主 ，笑能左，下次組織下句字先啦，屌你母尾

#黎做乜鳩？
依到連登黎架大佬

你係咪都俾樓豬影響埋？

屌咁都諗到

樓主3X 女方廿尾
個胸得AA / A
成日裝假狗到B/C
但個樣都叫正常

以前以為佢好積極主動
成日用個胸頂我
點知原來係裝假狗感覺唔到
Get錯曬

對方覺得即使同居都唔一定會扑嘢
除咗性方面大家都好夾
收入都ok

啱啱嘈交冷戰
比著大家會點做

唔開心左幾個月 難得係連登搵到野笑下

成個po睇完都唔知睇咗啲乜

一定係 屌你母尾

屌你老母on9仔，嘢都未撚識講垃圾

返大陸俾d雞呃就啱喇你d賤種

係所以先入黎

「以前以為佢好積嘅所以成日 頂住我點知其實係因為冇感覺」

Up what spring?

老虎

屌你凌晨5點幾畀你搞到我笑到暴走

你都係嫌人樣衰波細姐
你有本事咪搵過個大波靚女囉

正解
睇字都燥